老實講義士只需要泛民一句支持 勢力自然會壯大得多

令到義士嘅犧牲冇白費嘅除咗後續行動
仲有泛民嘅認同與支持先至可以事半功倍
而唔係扮唔知同割席

推

公民黨同社民連算唔算做左

都算
但唔夠鮮明